Poly手足，你當自己係陳同佳就得

日日食得好住得好訓得好

[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po